{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2190121920/gangnueng-gadunji-pension-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061346&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314283087&selectedRatePlan=382875005&expediaPropertyId=68410060&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 가둔지 펜션"
    },
    "text": "江陵カドゥンジペンション (강릉 가둔지 펜션)\n江陵カドゥンジペンションはアンギ海辺から約8.7km離れたところに位置しています。 他の特典としてはWiFiとセルフ駐車が提供されます。 ご利用いただける無料サービスです。 , ホテルサイズ : 九つの客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションはアンギ海辺から約8.7km離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションではWiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションには九つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションのチェックイン時間は15:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションではどのような旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションの特別チェックインの案内方法はありますか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションではフロントデスクがないため、事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションへの到着予定時間が22:00以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションへの到着予定時間が22:00以降の場合は、事前に宿泊施設に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションではペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションの客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションの客室内では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "江陵カドゥンジペンションでは喫煙できますか？",
            "answer": "江陵カドゥンジペンションでは指定された喫煙区域で喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 723
    }
}